收到風基佬寧願玩多幾轉屎眼都唔會嚴正處理單野

因為年年幾個屋苑爭住做第一捐錢比我，有咩好怕

口味差